有冇玩緊cmb嘅巴絲（479）手指教主正一死傻閪[sosad]

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

唔係好抽得？去咗邊？

@USB @金絲 出黎應戰

唔係單打得好開心？出嚟未？

Newbie Lau Ming

好久不見

果然無改錯名
好高戰鬥力

我被佢地恰咗成個禮拜無人講？

Lm

路狗

狗你老母 識唔識尊重？

靚？

咪色情我朋友

吠兩聲聽下

珍。。。駁吾刀

豬柳出嚟

樓主好仆街

做咩

想你了

掛住我又已讀我？我好記仇。

你改左名搵你唔到

性騷擾，警告一次。

交返牙肥出黎。。。
呢幾日唔見左佢

我被牙柳逼害

高手過招

食完仔返黎了？

屌 多人到癲

西部菊花大開發嗎？

same

[member]大家唔同睇法姐 我鐘情莉莎同蘭芳呢種/member]

屌你 kolor 正啊
進退都好撚好聽

以為你J開父親大人

咪撚同我爭啦屌你

可能只會係動漫出現

上面又話是但一個都得

又屈9 me

不了 好撚柒

你勁唔識貨
佢大個一定係靚女+死傲嬌

你有無睇架 最後一傑咪有佢大個個樣 勁柒喎
大個仲紮住兩個小籠包係個頭度

有無試過我對肥仔波？

鬼滅？

我有印象了
下屌小籠包勁可愛喎我上年仲紮緊係咪有咩問題？

你邊到肥，唔好陰啲陰啲串人

你carry 到
佢唔得

咪山埃啦睇巨人啦

你勁雙標

原來你M底。。。

終於見識到何謂玩弄感情

教埋我ok?

有利事就ok

有無個course 係專牛教主

塞利是比我，我賣教主比你

大妗姐好似有返咁上下年紀先做到。。。

Ok, 陣間payme 你
@教主，執好行李準備跟我返屋企

衣邊排隊

Ok, 晏少少黎車你返屋企

星期五夜晚無曬人

完

唔好扮老

完全唔識欣賞
有咁靚仔咩

又串 屌你

還好啦，locker_94正好多。

1000